【九寨溝地震】林鄭感難過 稱中港「血濃於水」會協助援建

內地旅遊熱點四川九寨溝周二(8日)晚發生黎克特制7級地震，造成多人傷亡，1名港人仍失去聯絡。正在北京訪問的行政長官林鄭月娥表示，對地震造成的傷亡及財產受損感到非常難過，又稱香港人及內地人血濃於水，香港往後會一如既往協助援建。

我拎香港人錢去餵貪官

又血濃於水
咁快唔記得

好掛住佢把聲

黃毓民 今次無得係立法會屌林鄭了